[推到完場] 財政預算案 2019

睇黎咪會仲嬲

減少退稅

一定又好多閪政策係益新移民 大陸狗
之後土生土長香港人乜柒都冇

都預告晒冇糖放， 肯定垃圾

留名等睇落實派2000俾學生，然後辛苦返工果班乜撚都冇

有冇直播?

返工冇電視，邊度睇到 LIVE？

又咪係送錢畀大灣區，創科局，垃圾波

推

劏房波

仲有免考試費

等睇老綜出三糧

撐企業

可唔可以整返換Hybrid車減稅呀
劏房波食撚屎

愈垃圾愈好 派錢機會愈大

第4季近乎0增長，全年3.0

好彩我地中學生有錢派

全電車唔同混能喎

地價收入1159億
印花税800億

文字直播

587億盈餘

係咁不明朗因素

我估會再撥500億去大灣區，外匯基金加大力度投資一帶一路

今次一定發發

淨靠賣地收入死撚得啦

混能好似係唐狗年代
其實兩樣都值得減
你一唔減Tesla立即收皮就知咩事啦

癈話中：陳述全球經濟環境

等睇又科水俾大陸

鄰國個GDP就算撚數啦，都係9作冇野好講

一次性措施，幫助資本家

好多隱憂 但繼續注資500億比創科局搞APP

講重點啦 資料自己我地識睇

癈話中：講通賬，同增長

好撚悶
數據波

應該乜都無 仲要整多幾樣益下新移民

所以點解香港地產商咁撚惡
唔係無原因

老綜今年又三糧定四糧

經濟環境我聽股評家講啦屌
撚洗你同我講咩

根本應該開新稅，怕乜撚

中美貿易磨擦

不是Trade War

加咁多形容詞

賣地根本就係間接稅

好撚廢, 好似聽個D 財經電台咁

癈話中：2008金融危機

要吹到好撚差先合理化自己唔放水

俾美帝禁住打真係唔算戰爭

係D撚頭以為自己交果一千幾百薪俸稅養起香港
一講派錢就話其他人冇交稅

隨着外圍壓力增加，香港經濟增長由二零一八年上半年的百分之四點一，減慢至下半年的百分之二點一，而第四季的增幅更只有百分之一點三，屬二零一六年第一季以來最低

用七隻字可以做總結啦

「繼續交稅啦仆街」

準備要吹大灣區啦

二零零八年爆發的金融海嘯，是上世紀三十年代大蕭條以來最嚴重的經濟危機。

咁97果次係咩

癈話中：亞洲發展數據

開乜野新稅?

吹奏阿爺

2006年果陣開到商品及服務稅的話係好事。

創科局咁耐咩都無得show off

講左16分鐘, 幾乎一點兒內部財經經濟都冇講過
狗吹外圍

消費稅，不過班商家佬會衝出黎屌

香港係亞洲供應鏈中心

年年都係果d
盈餘百幾至幾百億
派下糖比基層
完

走水貨供應鏈

全球黎講 2008＞1997
香港黎講就 1997＞2008

供給則

創新科技

中國內需

大灣區，一帶一路

改革開放

廢話連篇

中國戰略機遇期

人地新加坡唔係9up，樣樣做緊
香港就樣樣9up

人工智能====醫療

上水

Hard sell大灣區

入正題未

到創科局未呀

舊年比左500億創左咩出黎

支那唔掂咪直接影響

香港4大支柱：受外圍經濟影響

。。。
。。。
。。。
因此。。。。。香港要奶共

仲好意思講創科，一有新野打擊舊果班既得利益者就喊打喊殺

香港係靠3樣野
進出口貿易
地產
金融保險

開蝗入境稅得唔得

Uber

金融服務，創科

洗錢+偷技術

香港租咁貴，創咩科
Office都租唔起

大灣區，一帶一路

又想課幾多錢俾創科局

香港具備穩定而靈活的資本市場，流動性充裕，資金、商品、資訊自由流通，人才匯聚，法制完善及司法獨立

自動派藥好多年前有啦, 不過條LAW 寫明要人手睇, 所以唔準出街

我想知後面條友係咪訓緊。。
直播

睇來做咩
幾百億你地都冇份分啦
個個開股東大會有息分咁

同股不同權+無錢賺公司cap水成功第一年

財務匯報局有4億

有無lihk

跌撚到仆街

經濟唔好各行各業都死係時候儲定錢

綠色金融融資

呢樣真，好難得你會講正常野

政府綠色債券2019年上線喇

大把錢都發債

咩都同國家接鬼
不如取消關口 直接成個政府儲備俾中央啦

互聯互通，風險通，責任通

離岸人民幣
離岸人民幣
離岸人民幣
離岸
離岸人民幣
離岸
離岸

MSCI MSCI MSCI MSCI MSCI

你估鄰國唔想咩

俾左你都唔知啦其實

講完未

大灣區發展會為香港帶來龐大的商機 (無限Loop)

扔左落咸水海啦

拎曬香港d 錢， 可以頂好耐，貿易戰唔洗驚啦

年年都得個講字

搵連登仔都識做

資產管理中心，基金利得税免

中國企業利用香港作為逃走的出路

又創科

每隔幾段就提一次，拎去俾考評局一定扣到零分重作

保險：大灣區，一帶一路

南向通即係香港加強做大陸提款機嘅功能

金融科技。。。

五毛文

真係要開
就應該要開資產增值稅 空置稅 同埋多個物業徵稅

政府正籌備利用「轉數快」便利市民繳交稅款、差餉及水費。運輸署、入境事務處和康樂及文化事務署（康文署）亦會研究在繳費櫃枱試行接受「轉數快」付款。

廢老唔識用

研究FPS, 2維碼交税

終於開放api？

好撚多廢話
仲係講Overview

虛擬銀行，虛擬保險

金融學院

不過fintech係應該搞既

人材入境計劃

好多廢話

打曬J 不斷講為大灣區服務，為中國服務。但係又話自己係國際貿易都會。我好想問佢究竟知唔知自己講緊咩架？聽到好撚嬲

虛擬銀行咪又係利益輸送，之前報過發6個牌4間係中資

又入境啦, 又輸入人頭, 用IT 洗人頭都唔夠快

屌你老母上年派既錢都仲未有
拖足一年

望到李家超好似訓著咗

好學店feel

創科發展：Biotech,Fintech, AI...1000億

total應該唔止6個牌

恆管得啦

創科。。。。。基建

30億科技園

頭啖湯得咁多，先黎先上岸

非中資好像得渣打+香港電訊

今年有無電競？

香港成堆廢老同新移民
連八達通交電話費都唔識
點推動創科

數據中心

在位果班咪又係廢老，就係佢地阻住哂先推動唔到創科

數碼科技生態系統？

咩嚟

最緊要退稅退得多

55億數碼港第5期

創科了
又亂車500億落去啦
都唔知做過咩
唔撚檢討

你會唔會諗多咗

世界級

發展數碼港第五期

大家睇返數碼港係點就知咩事

唔係年年都有架咩

剩係識洗錢
發展經濟, 提出新税方向其他野只流於口號
洗鬼搵你做

今次應該無3萬

落馬洲河套200億第一階段，創科園

之前派4000 今次點都要派6000啦

億億聲

創科局條臭爛大陸狗局長去咗邊度呀屌你老母
比咁撚多錢 食屎狗
屌你老母

波仔話今年冇咁多錢派糖

舊年有3萬，歷來最多。

其實退稅等於間接派錢

(千億創科局) 連開放數據也未掌握 創科局如何帶領香港轉型？

22年拎唔拎到

上年唔係3萬咩

聽黎得啖笑

health innoHK

創科園又係咩嚟，同科學園有無咩重覆

創科局做過d咩？
八達通有apple pay未？

香港人通病:短視
十世都唔會搞得起

大學科創實驗室，中國科創實驗室

國家XXX中心會獲得倍增的資助，不如你直接講送錢俾支那洗啦屌你老母

割地俾深圳

派錢最重要

兩級制税務扣減

之前落馬洲踩過界果單野好似冇咗聲氣

無人follow了

匯聚科技人材：加快引入科技人材

今年派4千果度每人加多4000, 直接派8000 即刻冇人嘈

仲唔肯放棄數碼港依個失敗既project

8000就想塞住港豬把口便宜咗少少...

咪河套區囉

提高資助科研學士每16000到18000
碩士19000到21000

果d咩科技人員資金全部都係比大陸人cap水

屌你老味

電競呢

5億中學IT實驗室

中學每校100萬，分3年用

我們去年六月推出科技人才入境計劃，加快輸入科技人才來港從事研發活動。參加計劃的企業須同時聘請本港員工及實習生。計劃推出至今已批出超過二百個配額，我們會在今年上半年檢討推行細節。

因為多左4000 要多左行政時間 又拖多一年

6000 都夠

而家數碼港得個靜英英嘅商場

創科企業資助：大學由400變800萬

科乜鳩研
又咪係支那利用香港做白手套

上年聽佢講搞電競就食得屎啦

貢獻祖國

真係咁需要人材, 搵班真係教到書0既人去教CODING 先啦. 依家教IT 個班隨時仲用緊FLASH.

另外0CODE PM 就咪撚吹咩AI BIG DATA ML 啦, 又係咩都冇做過, 做返劏房算啦

上一代：打機冇前途，留返時間讀書啦

上年數碼港注資2億

呢條陷家鏟仲生存到證明香港人幾撚廢

係咪話將數碼港改做電競中心？

引入支那專才囉

數碼港如果有地鐵到
應該可以立即返生

再工業代：20億創新科技基金

講完創新未

咁多年創咗乜撚野

嗱, 呢d 味係泛民撚樣成日講長遠發展囉

都未必，始終真係太遠
科學園叫好少少，近沙田都算方便

大灣區

45分鐘垃圾

有地鐵咪樓價升囉
數乜撚嘢碼港丫，變咗地產項目啦

創科有咩project show出黎俾人睇？我特別有興趣係機械人同藥物呢兩樣，因為呢啲係最具體唔駛一味靠吹，虛擬嘢太易俾你過骨

創科呢個假大空口號可以嗌到幾時

檢討法例

大灣區

為大灣區服務

淨係交4000蚊表都仲要手寫
仲學咩人講創科呀

民意創新低

要聽幾撚多次大灣區

請人人手對4000蚊表格

屌你老母又大灣區

又一帶一路 大灣區

大灣區。。。

創垃圾

2035

擴充版圖

咩意思

大灣區2019/20財政預算案

一撚樣, 科學園冇SHUTTLE 唔係住新界東根本冇得做

屌你三和大神咩

之前一帶一路 收咗皮
依家就大灣區

香港作出貢獻嘅黃金機會

黃金機會

一帶一路，大灣區

奶中國

大灣區被規劃預算案2019

泛民成功爭取系列

香港搞創科 真係笑死人

大白象基建都有成本+時間要起舊野
用創科呢個口號可以高效轉錢 又冇人追問

大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區
大灣區

香港為。。。為四大城市之一

一帶一路

偷技術咪得lor
搞咁多創條毛咩

香港一日生活成本咁高
都好難有人會去創業
尤其搞科技創業
讀完個U就要還loan
俾你去考警犬定去試下玩初創

有七千萬人就一定有商機咩，鄰國十四億人波都未踢得好啦

大灣區 一帶一路

香港=扯皮條

而家一帶一路都收皮咗一半啦

睇返港鐵新線 真係黑人問號
點解唔將港島綫拉長 或者 南港島綫拉長
南港島綫入黃竹坑又入唔到去香港仔 真心覺得On9

人生創科失敗

融資促進辦公室

both

香港政府推動中國。。。。。

法律科技

賤到做雞

真

早就已經係用科技去包裝既地產項目啦
你知 我知 單眼佬都知

智能合約, 乜撚野呀屌你老母

真係唔人廢都吹唔出哩D 野

白撚痴

舊年500億創科撥款
除咗八段錦APP用咗452 萬其餘做緊咩
八段錦APP市民都仲收獲到失望同娛樂
其餘四百幾億去咗邊

網上訟裁。。。又有錢到

果然律政司

嗰app要一年完成

睇左十分鐘
不停咁聽到大灣區

香港最犀利應該係發明左龍門有腳
以後唔洗再搬

可以上網司法覆核FAT FAT

小巴佬勢力太大

東盟

創科局

俾你可以網上填表同交文件
你又敢唔敢先

經貿辦

被大灣區財政預算案

大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區

咁又唔認同, 進智肛交有幾犀利呀

地鐵唔起入去數碼港係ON9, 就係事實不容否認

黎啦黎啦

睇委內瑞拉已經500億美元肯定無回頭………

成個鐘講癈話

網上公審

食屎啦

唔知綜援又出幾多糧

口講成日要多元發展
但又要咩都同國家接軌
究竟咩叫多元發展

理財新哲學

癈人話癈話

醒未牙 中國駛撚你幫牙? on9

點解唔敢？
你話驚轉交土共？
憑咩你覺得人手交中共就冇你資料

除了只識搞創科、大灣區和冇撚用既創科局，陳茂波仲識做什麼？

at least 3

搞到成條南港島綫好似為海洋公園同鴨脷洲班人服務

公共財政：理財新哲學

打工都未必有3糧

咁撚多錢淨咪係冇9用

冇錢派 成份垃圾 完

google 南港島線西段

有咩敢唔敢
你估佢宜家唔係人手睇完入DATA咩
咪一樣

開劏房
點解佢唔做運房局局長
而家簡直大材小用

由林鄭上台講到而家
仲新乜野

岩呀

明日大嶼準備

繼一帶一路後 瘋狂大灣區

不如叫香港發大財算啦

明明大陸係阿大，都無幫過我，下下要我地科水。。。。仲要好似好合理咁

理財新哲學＝大灣區

你真厲害，大灣波

屌佢老未日日做到仆街都冇兩個月bonus
班大帝唔使做收錢
屌你老未我份bonus又要拎黎養你班大帝

屌

大灣區層樓即刻升左十幾萬

我出世話起地鐵入香港仔 到𠲖家仲未開始起

房屋儲備金：資助公營房屋

稅

因為未起完

2016年未來基金4.5%,9.6%回報

個儲備金唔係話過幾年就赤字

有自知之名
未到Level會俾人搞
不過香港IT 你真係信得過?

搵佢做運房局，相信仲勁過陳帆（禿頭帆）

係為支那人&海怡半島人服務

75%

自膠

咪柒係, 應該通埋薄扶林返堅尼地城咁至完整

⼀⼃乛成份報告一半創科，不如財政預算案改名叫創科報告算

睇左半個鐘，聽得最多係大灣區，無聽過民生依兩隻字

俾呢班垃圾管治真係香港嘅悲哀

有太灣區

中產果班最慘 永遠無糖食

支那要用香港拎外國科技

代繳考試費做乜撚

2500蚊！

廢波

當鬼佬傻

改名叫大灣區財政報告算啦

你都係未講因咩原因導致你唔敢用網上交表

直到2046

有需要學生

送錢俾支那洗，另類派糖？

講左幾年創科, 創左d咩出嚟?
唔係強項就唔好亂跟風啦屌

税務政策：

税務薪俸稅75%,上限2萬

差餉每季$1500

1個月，殘津，綜援等津貼

窮學生$2500

DSE 考試費

醫療券多$1000, 洗多$10億

自願醫保，新強積金，年金扣稅

向有需要的學生一次過發放二千五百元津貼，支援學習需要

因為你身處既地方唔再係香港，係身處大灣區

你唔係拎老綜都冇得拎

咩學生可以拎$2000先？

另外，又嚟幫考生交考試費？

事實啲鬼佬真係傻，信中國合約制度

人做佢又做

$2500係做乜鳩

屌你老母屌你全家 又益班基金佬

送錢返上去者

又係新移民學生

咪又係拎哂去課金

呢啲唔係短期就有成果既野？

係 肯定要入息限額先可以拎2500蚊

好過舊年派op飛

見撚到派俾學生+綜援有雙糧就扯火

用呢 d 野先好,無咁易比人 mon 到

有需要學生=跨境學童

又查到下年先有得拎

商業登記費，專項基金

真支援電競

屌你老母 送錢俾大陸

由3萬變2萬

你老母，仲好意思講

又係窮人食屎既財政預算案

上年係稅務寬減上限3萬？
今年2萬

係

屌佢老母

創乜科，基本民生未搞好

sor 大灣區用左筆錢

收左一小部分哥爾夫球場啦

冇減租免租，冇派錢，冇免水電，窮人食屎啦

人工島起樓？

屌佢老母當年考ALEVEL幾撚貴, 報名費2-3千(視乎你讀幾多AL AS)

港豬噢起樓？

食屎波，派2500蚊俾學生，屌那媽都算。寬減少一萬，仲撚on9

依家免水電都慳

大灣區 大灣區 一帶一路 大灣區

理財新哲學：
扣9曬你班低層中層市民福利
再將啲錢奉獻比大灣區

唔全民派錢就收皮啦

大白象都起碼要請一堆工人 買一堆建築材料 做場大龍鳳起堆垃圾出黎先袋到你舊錢
玩科研就唔同 好似之前400萬八段錦app幾多人整 點整 整幾耐 成本幾多你乜都唔知 但就袋哂你果400萬
而家見成份預算案咁偏重科研就知咩事啦大家 比心機賺錢拿拿聲移民啦

兩公婆就交多$20000

你老母得兩萬
又要比多一萬蚊呢班廢人

大灣區財政預算案

fat fat了

要大灣區呀

幾時推動創科炒樓，虛擬單位

得退稅 關全港打工仔事

屌 我交D稅
你一車車送上大灣區

沉降既話仲fat fat

疊埋心水拎老綜好了

改定名都點啦 就叫 大灣區倫敦金融學院 專收倫敦金靚女

N無今年唔派拿?

有深圳個機場頂撚死，你個三跑有乜撚用

醫療卷上限5000升到上8000？

換撚曬政府d 電腦先講啦，創科

訓訓下教沉左落海

你一日咁多支那人
仲邊有其他地方旅客呀

唔起死得仲快

理財新哲學，醫療券每人派多$1000剛好就由減税度黎

借口無海砂hold住先

強積金搞咩？

比你儲多幾年用，今年再額外比多1000

一個即死，一個倒哂d錢落海再死

真係死都攬埋舊錢一齊

廢人都做到財爺

垃圾垃圾垃圾垃圾
垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾
垃圾垃圾垃圾垃圾

啲稅得呢樣俾老豆老母用
同埋減稅
其他關我撚事

大陸起咁多機場爭食都唔知做乜鳩

樓價升就得啦，理得佢點洗

香港地道文化？
諗起之前有班外國人黎香港參觀劏房
感受下香港人住得有幾陰公

到時再起過

泛民成日話派錢無用, 嗱而家好長遠發展

班官要Cap水

本身唔駛交稅我又係乜都冇

吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠
吠吠吠吠吠
吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠

今年算係咁

巴打住開大灣區？

綜援狗又雙糧
政府有錢賺係靠做緊野既人努力
班綜援狗日日Q埋雙手係到un un腳
結果係佢享受

digital technology biosystem

2019年生物學最新發現

你狗黎架

當局建議明年(2019年)一月一日起，向兩電的住宅用戶，每戶提供最多3000元的電費紓緩金額，分5年發放，即每月50元

電費舊年比左, 每期電費回$50
但同時加電費
另外佢分5年比, 即係未來5年都好細機會有其他電費減免, 因為正苦會話已經減左比你

為提升工務工程項目監管水準和效率，我們會推動工程監督系統數碼化，並透過先導項目，鼓勵工地監督和承建商利用創新科技，即時收集工地環境及施工進度等數據以便記錄、監察和分析

裝高清CCTV

無3糧算好左

拿，你地話無audit啲工程
而家擺多4千萬查佢地

...

宜居城市?

醫療券又益眼鏡舖
正仆街

建造業學徒

開班

公職學院？
學777同奶共？

起碼班老野冇三糧
公屋本身已經平冇減租免租
有返工有交稅可以退稅
我鐘意

明日大愚要用成一萬億
仲有得減稅咪偷笑

素質

市民每日辛勤工作，希望改善生活，而我們努力發展經濟，就是要將香港建設成更宜居的家。

間屋細撚過棺材仲點宜居

開多幾間公司cap水喳 全部自己人監撚

醫療卷可以用落眼鏡既咩

越建設間屋越細

食開屎？

依家好似唔俾用了

可以呀

唔好話私樓，連公屋都愈起愈細

監獄單人位仲大過間屋

可以 早排大台先做完 話d 鋪頭呃9 d 老野劵

希望改善生活 聽完佢份野仲有9希望咩

點解宜居城市呢個subtitle係冇內容

出街望下啦

屌佢老母 如果係通漲既話係應該要加綜援
唔係出bonus咁
仲有有手有腳果班應該要出黎做社會服務令

自己都作唔到落去

政府會繼續善用資源，朝目標邁進，以利民生。

講完

遲早大把人犯法博坐監

市民其實有咩受惠

本身就少新血 好難唔高

眼鏡舖 門口大大個牌 擺係度

港喱抵死

天真~~佢要留返D野俾民建聯工聯會爭取呀！

劇本應該跟住民建聯工聯會出聲爭取三糧，
然後政府就出黎又拾漏補遺，出多D錢俾班老野，
咁黎緊年尾區議會選舉佢地先可以吹自己為民生做左幾多幾多。

宜居=移居

一蚊都沒得袋

不撒辣招

作為一個打工仔
有退稅2萬
班老野支那冇三糧冇免租我已經收貨

初頭我以為佢叫人返支那住

大灣區既同胞多謝你過去一年既努力

真係 笑撚到
同做report sip白紙冇分別

去大灣區

派去洗公廁、沙灘執垃圾啦屌

究竟大灣區點解要我地香港人科水
阿爺無錢咩

幫中共含下撚又過一關

我一個吉都冇

香港人要返工不了
係咁架啦

拎晒買大豆

樓市方面，住宅的成交量和價格去年下半年回軟，但現時樓價仍然與市民的負擔能力脫節。

三條七+波仔：我地知港豬負擔唔到，但我地唔會做野

我想問點解依家拎綜緩好似老馮年年等派Bonus咁
反而扣稅就減得大大力 呢個政府係鼓勵緊人唔返工？

點先算窮學生

難聽過粗口

你覺得港共政府有識思考？

討好新移民

問咁多做咩呀
叫你俾就俾啦
而家香港庫房嘅錢係我蟈放住係你度
我洗自己錢你問嘜鳩

創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區 創科 大灣區

果然要write off 80 90後

明日大愚嚟啦

根據往績，攞緊任何政府資助就有，不論半額全額

fat fat

一定個個去睇公家拎病假紙

10000萬gogogo

堅持要起

1000公頃人工島，中國建築發發

同車公作對

鼓勵你去大灣區，大陸人就黎香港，高官就移民外國

終極上繳

大灣區真係大勢所趨，無得避，所謂五十年不變就係中共用五十年將香港完全同化。

派多幾次燒賣

辛勤工作 = 吊住條命
努力發展經濟 = 努力幫有錢佬增加財富, 加劇貧富懸殊

當呢個世界上每個國家都一步一步咁收緊移民政策
不斷推高技術移民同投資移民既標準
係香港 身為一個人口已經飽和到冇得飽和既地方
我地仲係到擁抱緊一日150個黎侵蝕本土資源既人
冇得救

其實應該好少學生拎到,又係益新移民

成份野係咁巧立名目送錢上去

讀緊工程 宣佈起既話
一世唔洗休

智障都可以做官管理香港

港女：你啲錢等於我啲錢
贏國：你啲錢等於我啲錢

殖民
同埋繼續投泛民啦

關你撚事咩，你係大陸讀工程？

阿爺無錢要我地比

真 唯有同中共鬥長命

份野廢到無人有

屌你老母

冇辦法啦，資助嘅嘢對象不嬲都係一眾窮閪燶閪

夜間服務

入中國建築做

畀錢啲學生 啲老豆老母咪拎去賭

50億買機

政策全部益蝗蟲，益支那狗，咪搞預算案吧

班醫生護士叫你cut150呀屌

波狗快撚啲死啦

出雙糧畀啲廢老 咪畀佢買煙同叫雞

造數嗰班就有你份
坐成世監又真係唔洗休嘅

到我死都唔會見到

返上去娶支那人爭公屋

我屌你老母大咩灣區？ 關我柒事呀

呢碗飯你食唔食得起
捱到去退休唔自殺當你贏

自殺基金

永遠唔會諗點解急症個輪候時間過長

淨係識搵錢塞住人地把口

想問下綜援點解要有雙糧?

綜援計劃的目的﹐是以入息補助方法﹐為那些在經濟上無法自給的人士提供安全網﹐使他們的入息達到一定水平﹐以應付生活上的基本需要。

垃圾波死全家喇，用錢去大灣區把托。

做下地底泥都夠搵食
唔洗做出頭鳥既

你個一世都幾短

細路
你都係晚晚ot到12點拎個2萬幾人工咋
D錢落你袋咩

係香港咁長命做乜

入到中國建築 中國港灣就係既

又創新又洗幾億乜撚嘢基因組呀

鐘意賺陰質錢咪賺囉

政府開狗飯堂俾佢地去食囉，起集中營俾佢地住囉

如果當年我仲係學生
無啦啦收到幾K仲唔即刻去買Game
不過果時都仲話有部實體機渣手
依家派 轉個手就比啲學生拎晒去課金

智慧政府創新實驗室

白粉報都係陰質錢起家

睇名都知好撚on9

係咪準備搞調整人出黎

又乜撚智慧燈柱呀?你個死茄喱啡

鄰國果件好似俾人捉咗啦

肯定係cap水野黎

大陸既天網

監控系統

究竟係做D咩既智慧城市

FG 實比人壓價
做多幾年升到上中層位有鑊就卸比你孭
跟手又請番啲FG 又一個循環

監控系統囉

5G5G5G

波狗你猝死未

美國唔買緊係要香港買啦
華為fatfat

又唔知幾多億

屌你，你每個月播幾場英超已經夠哂啦

好似大陸咁全部用led 但ㄧ落雨就仆街.睇唔撚到路㗎

睇黎今年又要比人屌到喊

考試費學生自己出咩

5G全世界都搞

搞唔係問題，問題係香港一定揀華為做

香港足球呢2年有咩表現？

唔撚回水就收皮啦
不過呢度咁多傻仔反對派錢
講到得窮撚先恨派錢
即管睇住啲公帑扔落海啦

體育學業雙軌發展
又係唔識0既行外人學人吹.

俾多D 錢出去比賽, 咪又係唔比隊醫跟, 要霍去病跟住去

政府近年透過增撥資源及與大學合作，支援運動員兼顧訓練和學業。

人地外國係由小學就幫佢地做起，大學先黎做

有派錢
派去大灣區

又整八段錦app?

省港盃冠軍

建築署職員疑因內地高層領導人可能到訪而想趕工，在符合環保要求木材缺貨下，建議供應商改用較貴及沒環保認證木材冒充，並叫對方在文件稱為環保木，署方終用53.8萬多元訂購。職員被控串謀欺詐罪，與他接洽供應商職員稱以為建築署知情並非為賺佣。
被告高級技術主任陳光強（52歲）被控於2012年尾至2015年中，串同供應木材的捷成建築產品職員梁植冠、洪似鵬及建築署高級建築師藍兆偉犯案。梁轉任污點證人稱與被告相識十多年，他會上門向建築署技術員打聽工程及推銷。他知署方要求木材有環保認證。

工程界未來

車位都唔撚夠，仲要係馬路邊整充電設施

係爽既

屎為最平又可以順便奶共

Cls架

真係好多方法洗撚哂啲錢

其實個路面好撚多車，要保護環境最直接應該源頭減少車輛數目

讀調理農務

人地買就係最平
香港買就係最貴

而且就係唔派俾你

東亞盃入到決賽圈, 今年2019 年12月係南韓同中日韓踢決賽圈

派比學生都唔撚派比你

真係想玩中環電子道路收費

求學野想問一下 佢退稅其實點計?
我岩岩比我4000+1000稅 (合併4000 再比多咩薪俸稅1000.) 咁應該大約退幾多

贊成 懲罰下班傻仔仲諗住港府仲會有宏圖大計
嗰班人冇資格屌陳茂波
財爺家陣咪係唔派錢投資未來囉

講咗幾多年

可以

插到成街都係5G基站
全民CANCER

你老味東亞杯

70年代香港已經研究好 整咗份世界先河嘅研究報告
結果整咗快易通就算數
人地新加坡就拎住我地份報告實踐出嚟

準備啦
將藍隧道無收費廣場，即係政府會在通車前行全車電子標籤

搞公廁

智慧城市呀嘛起一堆嘢出嚟恰鳩啲窮人

我會繼續提供資源，以便政府推出支援措施，幫助有需要的市民，建設關愛社會。

屌你仲好意思講呢句

回歸前唔係有人反對咩

好關愛
關愛新移民

ON9,攪死中環
全搬到九龍到時點死

今年立法會好睇囉
睇下班賤民投邊個

如果係成功既話，過隧道就可以唔塞車

佢投咩都係過硬有分別咩

該幫就唔幫，蝗就幫到盡

之後選舉邊個夠膽講反150我就投邊個

議事規則已改

老綜蝗生出黎嘅蝗蛋都有2500
屌佢老母

有錢人反對
技術從來都冇困難 新加坡係80年代都做到

你想投邊個就dq邊個

日日百5個點住呀仆街

政府可能邊個講反150個就dq佢
依個垃圾政府有咩做唔出

真呀

你都痴撚線 我地當時都冇啦 而家多蝗考先免
你不如比左份糧班蝗啦

東隧口塞返轉頭架喇 將軍澳咁多車
中區個套比將藍隧道複雜好多
話曬有好多條路入到中環 要set好多cam先得

所以我已經放棄唔投

仆街啦

係嗰陣老董比李澤階水獲甘啫。

就咁睇同上年比冇進步
今年又會有一大堆N無人士

100%

本身攞全額書簿津貼或者半額都已經有資助，甚至唔洗俾

咪又係繼續要返工不了

冇進步？直頭退步啦屌佢老母

唔係劏房波點搵錢

政府無論講咩嘢科技應用, 都淨係識整 "無線上網"
用科技可以改善安老復康服務, 所以政府就比錢提供無線上網. 呢個咩嘢 Logic? 咁機構有咗無線上網, 咁又點呢?
------
安老及康復設施內設置科技產品，有助提升服務。我會透過獎券基金撥款約二億元，推行為期四年的先導計劃，為社會福利署（社署）資助機構營辦的約一千三百五十個服務單位提供無線上網服務，鼓勵他們利用科技產品，提升安老及康復服務。社署亦會為其營辦的一百八十個社福設施提供無線上網服務。預計每日約十萬人次受惠。

波叔係咪又想畀人屌到流馬尿

啲廢老連點開wifi都唔撚識啦屌

夾定就真

佢已經習慣哂

準備補鑊2.0

派錢派錢派錢派錢

香港政府個個面皮可以擋核彈

係咪有講連詩雅？

屌4000都未收到

佢會去茶餐廳食

169. 繼去年預算案撥款推行街市現代化計劃，我會增撥資源，讓食物環境衞生署分階段翻新其管理的公廁，改善通風等設備，提高公廁的清潔衞生水平。預計未來五年開支超過六億元，涉及約二百四十所公廁。

on9 以前冇錢咪唔學lor 宜家要政府出埋錢幫手學野?

我地都有個智障既財政司

茶餐廳

又學埋保蝗果啲.有市民同我講XXXX

我果時有困難申請半額都唔比 我身邊果d又去旅行 都有 屌 垃圾政府

可以邊有咁幸福學嘢

快撚啲講完啦
想拎份嘢再食晏啊

可能紅磡殯儀館

用心聆聽，然後成份都係大灣區
緩急輕重：大灣區

又想俾人phone in屌到喊

2000學得乜撚野

起個大媽區好過啦

記得有一個早上，我在紅磡一家茶餐廳結帳時，收銀的女士告訴我，她面前有一名智障孩子，深深體會支援服務不足，

嗰陣踩隔離埠 站在道德高地嘅運登仔記住呀
今日唔好屌預算案自己乜都冇
因為嗰一千幾百你地唔旨在呀嘛
財爺聽到曬 所以拎埋去大灣區啦
我真係恭喜你呀

弱智既財政司司長

圖中條友
我記得佢又屌台灣又屌澳門

Btw劏房波呢個故仔冇咁離譜

今獲又要跪低幾多次?

仆街 笑到我痴線

我地仲有$4000

啱啱食緊飯
噴左少少飯出黎

可以放入博物館

咁人地知障架ma，鬼知收銀姐姐講緊咩喎
唔準你地笑波波

屌你老味, 個濕鳩大灣區綱要香港定位係國際金融, 航運, 貿易中心及航空樞紐...除左俾班金融佬cap水外有無乜春實際行動發展或幫到其他行業

想睇片

支那唔會俾你香港發展新野

大灣區係用嚟俾贏國cap水

now訪問，有鄉音又要生五個
CLS

你已經唔洗交稅仲expect d乜？

我都爭d噴飯

喺 Google 搵嘢，見到1999年施政報告，資訊科技及廣播局鄺其志話

"在二零零零年下半年，透過 "公共服務電子化" 計劃，發展一個開放和通用界面，供政府, 工商界和市民穩妥地交換資料及處理各種事務。"

結果 20年後嘅 2019年我哋重係要填表郵寄去拎 4000蚊，創科局同大家講網頁格式係 Open Data。

醫護人員都話五億冇用，仲派七億有屁用，請聆聽醫護人員訢求，cut咗百五

this is hk

香港而家個情況
除左金融同服務業
仲有邊個行業可以生存到

水貨

乜福利都無，得退稅關我事

屌佢老味

人走政不在
呢個道理你唔係唔識呀

？

皇帝話事,奴才點會逆佢意思

等睇放街邊被偷電，

cut 150未能解決問題
應該公立醫院加價 非急症收400

份預算案原文無
係咪波波自己口頭加上去？

我考完過兩年就開始免

所以到時豆腐渣冧左都唔關呢班仆街事

公務員

面前有個智障孩子就話支援不足，可唔可以解釋下

份野咁廢，d野上年個份抄d,改下d數字，又巴結下大灣區，咁就過到關，
不如每年嚟過每民抽獎，所有過18歲，dse中英合格，講流利廣東話既，都可以抽做下一年財政師長，咁起碼有1個真香港人受惠，
好過依加每年繼續溫水煮蛙，得d小惠小利,真既民生問題，繼續唔理，唔會話游去上流，而是根本住都無得好住，租就儲唔到錢買樓，唔租就要訓街，到期業主唔再出租，又要搵地方搬，根本一個死局，

我相信解決住既問題，香港就自己少左好多問題，
點解決？取消 150個，增加空置稅，
人少左，業主到時要租/放，就會減 架啦，
依加根本人都飽和，仲要加個幫係低級人種，
落嚟攞福利

個收銀串緊佢智障

咁自己有問題緊係要支援下

個波交返俾人啦

睇返新加坡個份, 再睇下呢份, 財爺食屎啦屌你老母

有冇巴打夾份開工程公司攪“創新通風及衛生”工程
中哂題目，創新、通風、衛生
判十個廁所嚟做都二千幾萬
有冇得諗

根本政府依家都唔係鼓勵緊向上游 上游又冇公屋居屋 又買唔起樓 租樓又生活唔到

份野一年比一年垃圾，冇樣野受惠到，但有又如何，又係冇幫助。份野用嚟抹屎最實際

判比自己人架傻仔

等睇佢上電台俾人屌到流馬尿

你覺得你會中到標?

就係要玩殘香港人睇住香港點死
有咩事拍下個籮柚移民
留翻啲香港人同班賤民玩
飽和到咁都唔截150正仆街政府

都係回返水俾佢哋
開個價囉
回20%可能都有賺

連ok都稱唔上都唔知佢做乜鳩

FAKE NEWS
佢有一個智障嘅細路 ....
成班child登仔日日作假新聞、又回帶當突發新聞,
自己上網重聽, 最後 3mins 總結

學生洗咩錢 買喜茶？

唔提一帶一路嘅

唔提即係唔存在

交津 only 1 yr?

今年經濟唔明朗希望大家可以共度難關 今年乜撚都無
係咁多 輕輕鬆鬆又收工

呢份預算案有手有腳都識做

中學作文
主題:香港20xx 財政預算案
內容相信學生隨時比佢更加具體貼地

改個年份就出得，又逗30萬月薪

劏房波,你去食屎啦
又搵中產開刀, 你真係終極垃圾黎

長遠政策

有邊年唔係搵中產開刀

搵中產開刀 但係d中產又唔反抗 我覺得去食屎ge唔係劏房波

就算關事又點
最多咪引究辭職
除非好似貪曾咁衰到正一正
否則有乜野可以上到身

五百幾億有一大半都係搞創科，淨低既都係垃圾，有咩受惠到，真係唔撚知，劏房波收皮吧

政府機構其實算係服務業

屌你啦 水電費都唔畀
3萬減到2萬
成份都係垃圾
澳門都一啖沙糖一啖屎
屌你老母香港人無限食屎

當自修考生不是人，食屎啦

一年都嫌多
而家交津最大得益者
係班水貨客

囤地未

綜緩年年雙糧 真係食屎啦

點反抗?
你老細榨壓你又唔反抗?

屌佢老母，我早幾年考咪又要交成千銀

返工捱一年就話雙糧姐
拎綜援雙乜撚野糧

笑到仆街Well developed city
整份垃圾俾全世界笑

巴打睇得香港咁高啊...
同津巴布偉差唔多咋

普通大學學生係咪唔洗睇呢份報告 好似冇樣野關事

短視到痴線
直接講擺明交功課
香港將來關我撚事

點先係有需要學生？

個陣考試要交二千幾，而家搞代繳，公平咩。仲要聽中學雞吵，自修生冇得受惠，你老味

學生其實唔算係特別有需要既一群
唔知個福利點諗出黎

上年提出時，以為自修生有份，屌那媽被班中學雞和泛民吵，搞到冇份，正hihi

洗乜講咁多野
講我個名搞店

你覺得波叔個腦正常？

因為2019年大部份學生都係蝗
解答到你未?

榨得勁咪做一陣轉過份
冇咁勁咪繼續做

香港榨壓低各位咁勁
2014 2016反抗過兩次 結果？

就嚟變廣東省某特別市

滿足班學生,少d年輕人上街

人民地位卑弱就會崇尚爵位，怯弱就會尊敬官吏；貧窮就重視賞賜。

人民樸質，就不敢觸犯法律；民眾放縱就敢於恣意妄為。不敢觸犯法律就會守法。人民守法，就听眾役使；任意而行就不受控制

如果國君拋棄法度，放任人民為所欲為，那奸邪就多了，人民貧窮就會努力致富，致富就會放縱，放縱就會產生如蝨蟣一樣的弊端

三段野講哂現今中港情況
港畜果然係港畜

派錢比我地未呀屌

大灣區又汁200億

大學生又多2500去課金

割地送錢

想問下除左2011年派$6000，有邊一年財政預算案係真心幫到小市民？

創科講咗成三年，仍然未有嘢出到黎，仍然得個up字

咁聽話講殘話

比d獎勵呀~

學生平時已經搭車半價
睇戲學生飛
食飯著校服有折等等

夾心階層咩9都無

老綜年年有,屌你老母

2球半翻新一個公廁

又貪污

最撚on9 係退休後再請，咁撚老最多咪做consultant, 不如將筆錢請多d人，起多幾間醫院好過

可能係高科技廁所呢
有sensor, 有real time monitor hygiene condition, 仲有自己消毒，洗地

外國用緊

退稅上限縮水dllm

可能係每間公廁安裝容貌辨認CCTV呢

咁我條巨龍咪比佢影埋

巨龍巨龍已擦亮眼
永永遠遠的擦亮眼

今年有冇派錢

大學grant loan關事

創科依家野就好似烏托邦咁
喺香港講到有幾美好就有幾多水cap
食屎啦劏房波 成年時間又做份垃圾出黎敷衍下就算

fresh grad乜撚都冇

返工都無雙糧呀

記者麻煩質問條友啦，創科有咩研發中項目呀？有半成品都拎出黎睇啦喂，問到佢無地自容為止

你有去大灣區發展機會

香港咪大灣區

其實唔明點解要派學生
班人對社會有咩貢獻？
反觀唔洗交稅既窮撚更應該派

派學生又係怨聲載道
單親家庭，派完邊面管理d錢好

唔洗交稅咪又係得蝗

等睇又要補漏捨遺

講緊要返工唔洗交稅個班

2500 要過入息審查

今年grad係咪無

屌,派下錢好過啦,成日出雙糧比班綜援撚,都on9

還緊loan個d有冇錢收??

交少幾百蚊稅

關

再係咁拎老綜+打現金散工算，你老味年年都雙糧三糧

睇見港豬真係慘
用d錢翻新公廁
都唔加人工比清潔工人

香港搞創科真係哂撚氣
之前入左間科學園start-up，間野乜科都唔識，目標只係呃funding

而家果個公共交通費用補貼係實行幾耐? 1年?

好野又咩撚野都唔受惠港共好野

有無補漏派$4000

乜福利都冇揮手

又幫dse雞交錢?

反手閪鐵加價又唔見左啦 補撚咩

有冇人睇緊記者會？

波叔會計師, 洗用點都諗過度過

佢應該係一個好官

對中央政府來講................

垃圾由唔派錢

政府嚮晒出黎用公帑買物業

業主：我唔加你老母臭西十倍八倍仲係人黎嘅！

你成為冇補貼人士

屌當然係買自己友既物業

好多人都問佢200億買60個物業點處理，人地知道政府係買家仲唔獅子開大口咩，政府一介入市場就必定會咁，又一件事證明條友根本冇料做呢個位

政府同市民鬥買樓

全家加埋受惠一萬

正，又有2500買鞋，撐政府，德政

唉 屌

呢單野係咩事？
冇睇直播

呢個又真係無計
其實點都會知道係政府買
因為無可能用其他公司名 或者個人去代購

水貨佬表示好撚開心政府有津貼

係咪有得免費考dse?

首都廣場
佐敦廣場
地皇廣場
壹號總站
呢班業主等緊你